\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Marsch im Herbst} 
\index[in]{Marsch im Herbst}
\index[in]{Meine alten Stiefel tragen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/meinealtenstiefeltragen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. N\=ur marschieren. M\=eine Glieder schm\=erzen mir bei j\=edem Schr\=itt.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
2. Nur marschieren. Meine Glieder schmerzen mir bei jedem Schritt.\\

N\=ur marschieren. H\=in und w\=ieder s\=ingen sie im Tross noch L\=ieder,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf E\\
Nur marschieren. Hin und wieder singen sie im Tross noch Lieder,\\

d\=umpfe Tr\=ommeln p\=oltern m\=it.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
dumpfe Trommeln poltern mit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Und die Stra"se n\=immt kein Ende. W\=olken ziehen fr\=emd her\=auf,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
3. Und die Stra"se nimmt kein Ende. Wolken ziehen fremd herauf,\\

R\=egen r"otet r\=auhe H\="ande, \=und vom grauen Sumpfgel\="ande\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf E\\
Regen r"otet rauhe H"ande, und vom grauen Sumpfgel"ande\\

st\=eigen N\=ebelkr\="ahen \=auf.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
steigen Nebelkr"ahen auf.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Unter alten L\=indenb"aumen bl\=eibt ein Lachen l\=eis zur\="uck.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
4. Unter alten Lindenb"aumen bleibt ein Lachen leis zur"uck.\\

M\=eine Schritte z\="ogern, s\="aumen: s\=innlos, sinnlos, so zu tr\="aumen,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf E\\
Meine Schritte z"ogern, s"aumen: sinnlos, sinnlos, so zu tr"aumen,\\

s\=innlos d\=ieser Tr\=aum vom Gl\="uck.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
sinnlos dieser Traum vom Gl"uck.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. W\="are ich doch l\="angst gestorben, sch\=on in meiner M\=utter Sch\=o"s.\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
5. W"are ich doch l"angst gestorben, schon in meiner Mutter Scho"s.\\

N\=un hat mich mein Bl\=ut verd\=orben: D\=en die Trommel einst gew\=orben,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf E\\
Nun hat mich mein Blut verdorben: Den die Trommel einst geworben,\\

l\="asst die Str\=a"se n\=icht mehr l\=os.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
l"asst die Stra"se nicht mehr los.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Stefan Gr"affshagen\\
Weise: Arno Kl"onne\\
GB: 170
\end{angaben}
